如果男人俾女人強姦會唔會心靈受創

成日見啲連登仔話快點強姦我 究竟男人俾女人撳住嚟強姦嘅感覺係enjoy定係凌辱 定只不過係社會嘅概念灌輸令人覺得女仔俾人屌=蝕底？？？

我無所謂，姦我囉

處男表示一定唔會

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

睇條女咩料囉
如果係catgirl.....

如果對象係私煙、葉劉、大波驊

一個女仔俾靚仔強姦會係咩反應假設有Edison 咁靚仔

生理上應該冇可能

捉住你un

太醜樣強姦應該唔會想比人知純粹覺得柒

咁女仔俾陳冠希老強會咩反應

香港可能覺得女姦男好神奇。

在非洲，有三分之一的強姦案都是女姦男
識睇英文就大把case睇，唔洗問。

答案當然係會啦

啲黑鬼肥婆梗係惡頂 如果靚女強姦你點睇

會心靈受創

無病既就快點

都會。

靚唔係大晒。我唔係毒男。

我有前度係藝人，靚但唔啱嘴型，無乜感情（深藍絲難救），佢係行房最少的ex。最多試過三個月無行埋，有時真係會叫佢咪搞我。夾硬黎我會火滖。自己打飛機都唔想掂佢。

利申，我身體健康，佢之前個ex雖然普通樣但係温柔體貼（仲要係勇武真港女，有時前線見番佢都扯行晒），扣除佢m到平均一日行1.5次。當年買帽都買到窮。

如果姦我條女係藍，幾靚我都要幫碌9用滴露消毒。

認真一問，魯芬咁樣都un 到？

比人強姦一定係有心理創傷，無分男女